其實 WTO 話美國違反國際協定係無錯

不過違反協定去對付一個違反國際協定既慣犯...